原來尋晚華dee輸到就黎瀨屎

【體育】周一李斯特城作客阿仙奴被反勝1:3，主將占美華迪在完場前數分鐘忽然離場，衝入球員通道，直至完場也不見他的蹤影，難免引起球迷的揣測。

戰至87比分鐘，當時李城落後1:3，球隊3個換人名額已經用完，占美華迪（Jamie Vardy）忽然一支箭似的跑回更衣室，令球隊在最後階段少打1人，賽後領隊佩爾解畫：「當時華迪有點不舒服，不能返回球場，現在看來沒事了。」

華迪似乎是腸胃不適要急上厠所，至少賽後很多球迷都是這樣想，一名球迷在twitter上老實不客氣地問：「華迪真的在一場電視直播的比賽裡中途離場去開大？」

在球場上人有三急時有發生，英格蘭名宿連尼加就表示在1990年意大利世界盃一場賽事中，他明明肚痛卻在場上強忍，結果在一次攔截後失禁，弄得十分狼狽，相比之下華迪及時衝入厠所解決大事，算是當機立斷。

on9

華DEE去轟啦

上年拉莫斯有一場又係

老啦算啦

輸到驚真係會肚屙
今年美麗蛇咁癲

一名球迷在twitter上老實不客氣地問：「華迪真的在一場電視直播的比賽裡中途離場去開大？」

急屎都唔屙得

見到我廠又十幾連勝 嚇到瀨屎正常既

又或者又輸一場離逼走教頭又近一步而開心到瀨屎

在球場上人有三急時有發生，英格蘭名宿連尼加就表示在1990年意大利世界盃一場賽事中，他明明肚痛卻在場上強忍，結果在一次攔截後失禁，弄得十分狼狽

李城專出屎急球員

有邊個球員無試過急屎

之前韋舒亞都試過啦

破城家禽dee

如果龍門急屎會點

球證呢咁

係唔係都輸
梗係去痾啦

當街場踢住先 有犯規就交個波比對面龍

好似跌左舊屎出黎

賓捷安都試過 仲要出番場既時候d球迷大大聲唱佢去屙屎

有第4球證

如果和緊波敢唔敢去
一陣因為少踢一個輸左就慘

有華字都係瀨屎